講「其實我係絲」既

博乜鳩 ？

講得好

因為大家都好容易潛意識覺得連登會員係男性，有啲話題釐清性別會好啲。
另外，你覺得講句“其實我係絲”可以博到啲乜？

利申：其實我係巴

某啲話題用黎釐清係ok 但冇呢個作用下都仲要講出黎真係唔知博乜 姣仔

係
有時普通講下野 人地講句巴打你講嘅野點點點
條友就話 其實我係絲打
So?

潛意識覺得身為女人比較優越
俾人當做男人
會覺得俾人貶低
利申9up

其實我係有j絲打

話俾人知佢係男

：岩呀巴打
：其寶我係你老豆

搏有著數有好處囉
上得連登我理得你男定女咪又係人一個

比你屌

唔講邊有機會收兵

G

其實我係絲

其實我係C

其實我系絲

扮咩絲姐 死人妖

其實我係屍